% @Difficulté 2/3
% @Source mathGM
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calculs numériques
\begin{exercice}[Source=MathGM, Trajet={3}]
Montrer que les nombres $A$ et $B$ sont des entiers.\\
$A=\dfrac{3\sqrt{18}-3\sqrt{2}}{\sqrt{2}}$ et $B=(\sqrt{8}-2)(2\sqrt{2}+2)$
\end{exercice}


\begin{Solution}
Simplifiez les racines carrées mises en jeu dans les calculs, puis faites le quotient et développement.
\end{Solution}